其實習鄭人工都唔係好高姐

2017年7月，隨著所有局長薪酬調高12.4%，而司長與局長之間的薪酬差距仍維持在3.5%的水平，行政長官年薪將調高至大約港幣500萬元（金薪約$41萬港元）。

而AO呢？
AO起薪點逾5.3萬元，可謂前途最無可限量，今年度有48個空缺，吸引共1.5萬人申請，即每312人爭奪一個位
= 48*5.3*12 = 3052.8萬

即係6隻習鄭
既然習鄭唔值500萬 點解每年48隻FG AO值6隻習鄭

睇唔明你想表達乜鳩

48隻AO人工 = 6隻習鄭人工

有思覺失調去睇醫生啦

ALEGBRA識唔識
使唔使我用蘋果 橙做比喻

樓主1999
屌你生語癌？

習本人都有萬拎蚊人民幣一個月

Onl79
48:6
8:1會唔會易睇啲

我係要point out個48隻ao嘅人工有幾多

所以？